共產黨：書展延至12月16日至22日在會展舉行 選舉?不了

書展延至12月16日至22日在會展舉行
最後更新時間 25.08.2020 12:11

今年原定7月舉行的書展因疫情延期，貿發局宣布，書展及運動消閒博覽會延至12月16日至22日，在灣仔會展舉行，重新展開籌備工作。貿發局指，會在新展期前一個月，即11月16日，根據當時實際情況及風險評估，審視書展會否如期舉行；亦在開幕一星期前，即12月9日，作最後評估及通知各參展商進場與否，以盡量避免展商因進場而可能引致額外的開支。貿發局又說，政府對業界提供的第二輪抗疫基金將維持不變，參展商仍可獲最多10萬元的參展費贊助。

貿發局向參展商的電郵中指，由於近日疫情反覆， 舉辦實體展仍存在很多不穩定因素，因此計劃雙軌進行，籌備實體展同時， 為參展商提供網上書展推廣平台。

原文網址：

比返選舉我呀

三中書局stockpile 左大堆洗腦書，要趕清貨換港幣

只許尻官書展，不許百姓選舉

只許官商書展，不許百姓選舉